6988 (樂享互動） 討論2.0

今日大摩入左1200萬股，假期後係咪要起飛？

坐等$4

ipo 一手死都唔放

邊到有新聞睇到，Source

你見對面有冇1200股？
有人擺貨入大摩到咋

之前高追左, 2.9

昨日2.88 走IPO 一手

咩網黎？？

港女升3舊，佢都無郁到真係垃圾

中得一手都費事理佢

各位蟹民還好嗎？

$3.04

u fat fat la

ipo 未走

上3.2就走

3.1 啦

過兩日又可以屌主席老母

追咗909

屋企人果手3.13 跳左船微賺，
我仲有7手。

gogo

3.18

Strong Hold

$ 3.18 closed

聽日上多少少得唔得。

Sh

點都坐到4蚊依家先賺得幾舊

諗住幾錢走

3 蚊買 再等～

IPO 個一手未走

6988 又跌返4%, 係咪又賣得?

想逃生咁難。

高位無走

$2.99 屌

繼續SH? 我就黎想放棄佢。。

我暗盤賣左，2.7左右入番幾手，昨日3個幾又賣左
計番條數剛剛好cover左d息，當無玩過算

個庄應該都幾撚濕尻
呢隻應該係磨到散戶頂唔順洗走曬先會夾，一夾入番貨又回果種黎

$3.13
下晝有無機會互動下。

原來係等業績,終於上

爆

反正都坐左咁耐 無$4我都唔走

9月25號已經出左，唔知點解而家先出新聞

走晒$ 3.22 - $ 3.27 走晒 7手。

懷疑有心果日出左好業績仲要跌
依家就走黎出新聞

$3.3

$一3 .43

第一日炒新股？

放晒 垃圾不回頭

3.3走晒 而家3.45

我3.21走，賺少幾舊水。。。 聽日會唔會繼續飛天

咁都上到

個凱基牌全日不停擺8球喺度
會唔會太濕鳩

買？

真係好垃圾

3蚊買 繼續持有～

Set咗3.44走咗

2.9入
冇4都唔賣

上4未

咩事沽到咁誇張
無貨食花生

上5未

莊咁快派貨

咩事

秒插

D 錢暫時去左其他板塊

上了 繼續持有

1 手IPO 價仲揸住

上啊

咩事 升左7個開

估你唔到， 近期新服中最強

Strong hold

升多1蚊就放

3 億成交～

$4已放一半，多謝兄弟

ipo入手

痴線，會唔會移卡班庄控盤

仲高唔高j

真係做到移卡2.0 就好
跟到一半都已經好好喇

明顯，移卡今日跌，佢就升

炒到60

有$5 都好

又升

今日一齊升
9923應該一早玩晒啦

繼續破頂

$5 go

希望呢個月到$6

好似上唔到去

做咩事

技術性調整

四蚊入左係咪自殺

SAME 升緊 但無溝好ON9

V 得幾靚

坐穩

咁樣都有得反彈賺到錢，Strong hold上五蚊先

Strong hold x2 呢隻好野黎

之前仲2蚊妹下妹下

繼續破頂，唔好比佢停啊

$4走左

入返啦，仲諗啊，坐五望六先

又新高

轉眼 4.4

朱總

繼續無走到

強勢回歸

屌， 柒左， 頭先4.58 高追左

4.48

比點耐性

我四蚊入戈時都係咁諗，繼續Strong hold

會繼續擺
出埋第3 季業積 先算

又破頂 4.74

冷靜小小，一多人知就散水戈啦

期待陣間神秘力量

幾時出？

我3蚊， 4.3、走左次， 今朝4.48 都再入。 呢隻真係堅挺

昨日高位 今日低位

2.8開始入不斷加倉

今日5蚊有望

我地坐五望六，望六搶七，搶七趕八 Gogogo

轉場玩2169

升左12個%

同6998調撚轉

跌返19%

2115 , 1429 嗰d 老千股都唔知今日做乜, 一齊斷崖, 仲要差唔多鐘數

好彩早走左炸

走哂貨？

冇哂手足？

3.6走左

屌，乜料，散水Feel

咁插法可confirm係莊股

痴撚線，做市做得咁明顯，毒品調查科唔查佢？

移卡feel

聽日會唔會人踩人咁大跌

留名學野

咁跌法會唔會太誇張

聽日即走算
反正賺左啲

聽朝走唔走得切

頭先四蚊已經走左，平手走，真係好撚On9

朝早仲賺緊錢，收市一睇跌撚到咁，隻野真係好撚妖

走唔切啊屌

咁跌法又真係可以咁原因戈喎

你求其作個新聞出來都好啊大哥

個莊話事
不過15%算少了 似乎末玩晒

佢今日可以咁跌法，聽日跌返落招股價再升法上去都有排玩啦

4蚊走

但咁樣你仲肯玩咩？

頭先四蚊走哂啦，本身已經諗住4.5走，一下就落到4.3走都走唔到

4.5買
4.9冇食
4.4好彩走到
一走就冚家剷式咁跌 痴撚線股

Ipo 5蚊走左

震走哂班散戶
正，又準備入貨爆升

好彩師兄推post
唔係完全冇留意
Ipo 價 4.43走哂

但係我自己都遲走左啊，四蚊平手走左

覺得聽日應該會再跌 臨收市時咁樣插法 聽日一大班人鬥低價放

屌， 我4.48入聽日點算好

嘩 跌到

再唔走命都無啊

唔驚

今日返招股價

頭先屎都標埋， 3.1

咪同琴日一樣囉，停左係4.4到，臨收市再殺落去，等你走都無得走

但3.1 撈到底既有幾多個？

睇黎好快$3樓下

3.1想溝溝唔到，唔係仲有得賺

喂， 屌你老母， 國家隊幫下手托啦

又升返上去，痴撚線

妖到西咁

玩過山車咁

移卡2.0

搞乜野 日日跌

仲有冇人買緊

仲坐緊

how much?

4.14

4.16 here thinking to leave..